搞到今日咁，大家都唔好意思再鬧777，其實香港真係「好民主」

完全駁唔撚到
黑警當然要死全家
泛狗同樣都要死全家